[行動概念] #屯門勇武 #地理優勢

本身無諗住一日打咁多個posts，但係唔打我驚會後悔。屯門牛記唔記得10月1號，班狗無衝到入友愛呢條天橋？當時天橋上面、附近物資站乜野都有，我唔知本身條橋目的係乜，因為最後係無機會利用到條橋。當時我認為條橋可遠攻，可守俾機會前線離開

我地屯門牛有大量花草樹木，令我地有無限石魔法，呢個係屯門區既優勢！當然友愛個位置都比較險要，需要有完善既哨兵同逃跑路線backup。

呢個post既重點其實同我之前個【踩點的重要性】一樣，當大家越熟悉周圍環境既時候，越能夠作出正確的判斷，無論係攻、守、陣地、快閃！
示威者比起警察最大既優勢係我地既動作快過佢地，唔好拘泥於任何既定手法(例如只守上面條天橋)。
我無做過攻，所以可能你會覺得我諗法比較「守」，但係我帶出既概念，攻守兩邊都應該要考慮。

致其他區既夥伴，希望搵到屬於你地(任何方面上)既優勢。愿榮光歸香港。

認同呢條橋可攻可守 多小路可散 但變相俾狗分成兩堆人 果日一行入屯市附近就硬係覺得會俾狗包 最後有防暴係水池同巴士站政合馬路都有狗沖黎包抄

快閃
不被捕

大家全城日日夜夜 戴

友愛太多樓，多轉角支路穿插仲有隧道地形立體佢哋唔夠人唔敢衝入嚟，驚高空攻勢同埋身伏擊

推